李榮浩啲歌好岩夜晚自己揸車聽

平時聽李榮浩啲歌無乜特別 但夜晚係車度播咁聽 又幾打動人心弦

聽大陸歌手
小心俾屈毛放你入list

痴線架佢地 要本土佢地咪去聽汪呀蛆囉

人地都係政協黎

反正你 也沒差

新碟